練拳練膽好時機

畜牲FULLGEAR就話唔夠打
衣家大家兩手空空 係時候啦
BTW記得有狗到即散

聽日見！

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工

小心有休班狗 佢地有棍

對家轉左策略 搵CONDOM出黎搞事

目的係拉手足 唔係撐鄰國

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！